彩元+高跟鞋 = 元英+ 平底鞋

金珉周+ 戒指 = 我老婆

都 = 空降閪

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

英英

ching加油

我=屌樓豬老母

唔係囉好冇…

好有愛

收拉弱智

周周到底同左幾多人炒飯先上到位‧‧‧

你搞錯la 牙周係我條女

同我一個直接坐火箭上去